兩個人相處要知己知彼，原來真係好痛。求解讀

呢兩個人就係
我地同埋另一個國家嘅意識形態

發覺呢時候要試下解讀(even只係睇topic)另一個意識形態嘅論述真係好困難好痛苦
要睇一班有話語權嘅人(?)用一個痴撚線嘅語境講我自己的確係好嬲，而無力感又會令人心如刀割

但當嬲同痛，而大家趨向選擇活響大紀元/新唐人嘅世界
（dllm好多post都係quote佢地，入到見大家都已經射哂精）

又或者連登呢個充滿Mon po狗/PR/1毛嘅Comfort Zone (still comfort?)

好快呢個香港浪潮/網絡力量都會變成圍爐
自己邊緣化自己，以為連登就係世界

變成
做公關冇公關，做運動冇掙扎

都係唔打落去...
其實廢噏咗咁耐
其實都係想介紹大家睇下面「端」呢篇文
（copy咗少少，高質謀體課金穩陣，利伸：打手）

講一個大陸好紅受眾好多嘅KOL - 兔主席
點向牆入面描繪香港呢場運動
shape大陸人對香港運動嘅果種不屑同側目

簡單啲講
佢係LVL 99 PR 風向撚

訂咗端/有心睇嘅好想知你地睇完點諗
留少少comment
麻煩都留一個負皮屌我傻鳩，然後上一頁

紅三代KOL兔主席的香港論述，為何在簡體輿論圈走紅？｜香港｜評論｜深度｜端傳媒 Initium Media